集氣求中國平安求大壩健康

求燒山加持幫手集氣

唔好爆

三峽大壩永不倒